曼谷邊度有口罩買？

如題 boots, big c重會唔會有？